813後話論

民心謂眾望所歸，非一人之言、一派之意，是大眾之志。

眾志實為簡單

衣食足，則知榮辱
又若：失民生，則失民心。

得民心事成，失民心事敗

此乃民心論

顯淺易明，老生常談。

光復香港 時代革命

我譯為香港人令香港，成為香港人的香港，並推翻舊時代所遺留的腐敗制度，強調革新及改變，以行動爭取權利。

政府非一人之言，一黨之政，是一眾之志

但於顛倒社會，
不宜覆盆而重建，此舉損民生，失民心。
不宜偏激，無助對話
中共愛面子，應給予下台階，五大訴求，應從步漸進

宜將錯就錯，於2027內，從步漸進，達至眾志。
宜對事不對人，首長下台無助運動
該問責律政司，還監警會於民
讓政府殺雞儆猴

政府實為傀儡，處處受制肘

與其處處刁難，四處煙火， 民怨沸騰。

眾民實愚，不思進取，習慣迂腐，並認定帶來不便者為賊。清理不便者為良，乃藍絲理論

民若愚，應教育，與其寄望上一輩，不如由下一代着手。親，民主是個好東西。

五大訴求，個人認為不可能全達到
香港乃法治社會，該以法達義

1.撤回逃犯條例✅

乃民憤之首應當撤回

2.撤回612暴動定性
簡單易明，不解釋

3.釋放抗爭者
香港乃法治社會，該以法達義
該犯法卻無罪

4.設警察獨立調查委員
我認為令市民管理監警會實為有效
警隊內實為腐敗，警黑勾結不容允許
但過分武力之詞雖實，但既然可以釋放抗爭者，應當寬恕警察過分武力，要求警方反思過錯

5.立即實行雙普選
立即是沒有可能，與其要雙普選，我比較想要民選
但於顛倒社會，
不宜覆盆而重建，此舉損民生，失民心。

應當定下時間表，逐步邁向民主。
人大代表、選舉委員會，不能代表社會

革除冗官議會議會員

不如設下死線之前，邀首長至民間電台與大眾結緣
大眾亦該克制，理性思考

港獨暫時係冇可能，我亦未見有必要。一，條件不足，尤其是，經濟未獨立，國際未支持。二，於中美角力之間，扮演橋樑，最為聰明。

雖然扼著中國咽喉，但你認為金管局會企我哋嗰邊？似狐假虎威🤔

失敗論與中計論，實為可惡，但應取其實處，加以分析

佔領行動有極大迴響，政府漠視，不代表民間漠視
個人認為壞閘比較有用，得民心，懲罰港鐵嘅大股東

我亦在此重申

公民自由

民選政體

以法達義

本土文化

為四大原則。

運動過後，必須清算何君堯同警隊高層犯過嘅法